每次比人已讀完

都會覺得自己好低賤

熄藍tick 完

唔一定用whatsapp先傾到計既咁

好勁 玩ig

一樣

冇用ig

我直頭 Send 咗出去成個星期都未讀。

仲勁 玩sc tg

入左結界

冇sc

好勁 玩飛鴿傳書

同我tg 我一定係最後覆嗰個

yes.古代

咪乘機r我contact

GG

藍tick 番佢

點解唔直接打比人？

畀我玩

覆我未？

gg

好on9

佢一應我我又仆去覆佢

時辰未到

秒回人定回先

ok

一時秒，假設佢應我

你邊位，點解要覆你

樓主肯畀我已讀未

你說得對

我唔恰老人家

Weak

yes I am

識玩一定已讀佢
過左一陣再覆

咁樣有咩好

屌你 你又知我幾歲？

冇咁比人咁得閒
已讀完之後再覆又可以間接表明你在意人地會覆番佢

你啲po自己講嫁on9

學到野

假膠嚟 傻仔

打鼓

邊有人會喺連登講自己真實歲數

又岩

死傻仔

屌你

又冇人理

我

我都想畀女仔屌

說不上愛別說謊 就一點喜歡 說不上恨別糾纏 別裝作感嘆

好人

想下

做咩鬼呀 今次又暗戀邊個

唔知佢有冇對我一點喜歡

同幾個月前開po既同一個

靜啦屌

抵

我最近都鐘意咗個女仔

我洗碗 一陣傾

sorly

唔好意思

笑左，係咪秘撈

搵新對象吹水囉

乜

好難先搵到

我地一眾巴絲咪係囉

屋企洗碗

珍

55

我夠知，講下笑

好想比人秒

珠

笑一笑 世界真美妙

秒你老鼠

佢覆我啦好開心，我未入去睇

米奇老鼠

多美妙

當我哋連登仔係咩？ 傻屌？ 人哋唔理你就搵我哋 佢覆你就唔理我哋 嗚

秒秒屋

我係大煩膠

66

妙妙

哦

我知

唔好覆我囉

我7 屌

好咬

我想要風車轉轉轉

好想要

仆街

屌 嬲

仲要講兩次，知啦

想秒你

已讀佢

Fuckkk

thx

屌你老母，唔撚係覆我係問我野
仆街（打鼓）

咬乜

珍珠

老木好咬d

唔覆嬲9

哦哦哦
898

嬲8

唔係

唔制

屌佢老母又已讀，屌

垃圾 係我先會秒你 成日對我咁差

loveu

我沖涼 你叫陣春先

做功課

你咁嘅心情做鬼到咩 去洗個面先啦

想爆石，屋企人用緊廁所

射落街

睇下覆咩啦 有d人就咁擺低隻emoji
我都唔知點答好 自動收皮

emoji慘啲定已讀

怕醜

成頁綠色同少少白色真係覺得自己好下賤

Emoji
Emoji=hea

唉

慘

End topic做包尾真係冇所謂，但有時講到一半就dead左真心唔舒服

早晨

佢偷食我單機完仲要俾佢憎

樓豬男定女？

I know that feel

唔想傾到咁既地步

Good evening

再早啲

偷食

人妖

係

ching

上學嘛

做學生真幸福

咁end左第日都可以繼續，又唔係Dead sir

養我未

唔啦 唔拍拖嫁啦

我養 食開邊隻糧？

一係已讀 一係直頭不讀

每個月過2000比我就夠

最貴個隻

誰來愛我

唔洗咁多

2000我可以做到啲咩？

食好多好野

陪我秒一陣？

話說我聞到個男仔勁香，好鍾意佢陣味

都得，邊功課邊秒

點解可以咁香，好想瘋狂索佢

攰了 真係攰了

分享下你既故事

好想攬住佢黎索

就算佢出汗都唔臭

好正呀佢

多謝⋯

來

自己一個又喺旺角

點解

好想瘋狂聞佢

唔小心落咗車

白痴

做緊pj?

你係貴婦狗?

10,000.00

係呀，幫我做未

yes

好耐無讀書

幾多年呀叔叔

我諗我哋差唔多大

我三十歲喎

我27嘛

真定假呀

假-.-

連登大把人見過我真身-.-

你做得我老豆啦

屌你 會唔會係咁

禾14碎-,-

貢岩牙 禾15碎 巧Kai芯

蕉家人

仲我細妹

巧牙

返歸食老麥

肥叔叔

我51kg都無-.-

佢係咪唔愛我喇

好肥-,-40kg先講野